習近平 六四 曱甴

人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人習近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人曱近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人甴近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

单曱曱曱曱单曱曱
曱曱曱单曱曱曱曱
曱曱曱曱曱单曱曱
曱曱单曱曱曱曱曱

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴

習曱甴

甴近平 甴近平

大家一齊甴近平

幫手同我貼滿連儂牆

習近平
甴近平

習近平甴曱
甴曱王習近平
甴近平

叫我？

甴近平

見你地真係慘, 到最後都係走向呢D 方法黎每日自慰當自己革命緊

曱命........

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

甴種平

死曱甴近平

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

推

甴近平
甴種
甴種仔

好正